\subsection{Модель движения мобильного робота с учетом проскальзывания колес}

\par В данном разделе приводится описание модели движения патрулирующего робота,
используемой для проведения численных экспериментов по реализации программных траекторий,
полученных в главе \ref{section03}.
\par Учитывается, что во время обхода охраняемой области возможно
нарушение нормального сцепления колес патрулирующего робота с поверностью и проявление эффектов проскальзывания.
Описание данных эффектов производится с помощью модели качения колеса, представленной в п.\ref{subsubsection:4_1_1}
данного раздела.

\input{section_4/subsubsection_4_1_1.tex}
\input{section_4/subsubsection_4_1_2.tex}